藍絲三毛圍屌外國遊客 想搞亂香港國際都會之名

Btw有無可以知道條片幾時發生

印象中好似係 2014 占中既時候

我都想知幾時發生